RTHK Radio 3 to play Chinese national anthem daily

Exclusive: RTHK Radio 3 to play Chinese national anthem daily from mid-Nov – sources

推

屌你！

有人聽呢個台咩

朝朝都聽放工都會聽

如果電話有data聽外國台好過